IQ題，新年邊個最鍾意扑野

五頁後開估
一定笑到架架聲

你老母，秒左，勿再回，再回新年死全家

我

邊個我唔知

但我而家就扑住野回你

同飛機杯扑緊野

拜神啲人用棍扑個鼓嗰舊野？